{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68829&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산산머루산장"
    },
    "text": "このペンションは雄大な神仏山と看月山に囲まれており、景色が美しく神秘的です。 夏には前にある清浄渓谷で涼しい水遊びが楽しめます。 周辺には看月山、嶺南アルプス、紫水晶洞窟の国のような様々な観光地があります。 入室は4時から可能で、退室は12時以降です。 ペンションの内部は禁煙政策が施行され、駐車も可能です。 フットサル場とバーベキュー施設も提供されています。 最大人数を超えると入ることができず、訪問客は許可されません。 客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットは出入りできません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペンションイメージと実際の姿は異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災の危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できず、火災による責任も利用者が負うことになります。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、この情報は予告なく変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような景色が広がっていますか？",
            "answer": "このペンションは雄大な神仏山と看月山に囲まれており、景色が美しく神秘的です。"
        },
        {
            "question": "夏には何を楽しむことができますか？",
            "answer": "夏には前にある清浄渓谷で涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には看月山、嶺南アルプス、紫水晶洞窟の国のような様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？退室は何時までですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？駐車はできますか？",
            "answer": "ペンションの内部は禁煙政策が施行され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場とバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "フットサル場とバーベキュー施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入ることはできますか？訪問客は許可されますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入ることができず、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室でどのような調理ができますか？ペットは出入りできますか？",
            "answer": "客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージと実際の姿は異なる場合がありますか？",
            "answer": "ペンションイメージと実際の姿は異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？火災による責任はありますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できず、火災による責任も利用者が負うことになります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、この情報は予告なく変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 503
    }
}